[HeHe] 渴望被愛但唔敢去愛

覺得因為Hehe呢個身份而好多問題都存在緊，一旦真係拍拖，所有野就會爆出黎，包括同屋企人出櫃，要面對途人嘅眼光(就算人地心裏面冇歧視我我都會仍住仍住覺得好可怕)等等。

最怕嘅就係段關係可唔可以長久，當我真係遇到一個適合嘅人啦，姑勿論價值觀呢啲問題先，面對咁多人地比我地嘅壓力或者歧視，可唔可以真係一齊面對到，抑或係最後都係會有一方都係想放棄呢...

不過其實上面都係廢話黎，我連最某本第一步識人都做唔到，首先我暗戀嗰個要鍾意我仲要係gay嘅有可能一齊到，仲要未計自己係深櫃添。交友app啲人又太雜，所以冇用app識人。

行街見到啲hehe拍拖都覺得佢地好勇敢，仲要拖埋手添，無視哂人地嘅眼光，自問做唔到。

有時係度諗，身邊有一個愛你嘅人係幾好呢，但奈何自己未有呢個勇氣，亦都唔知點樣識人。

究竟Hehe會唔會有將來？

會有的
依家無唔代表未來都無

父母離左婚令到我感覺到自己開始慢慢咁唔相信愛情，我都唔知可以點做T.T

我來愛你吧

哈哈多謝你你上街示威嗰陣要小心喔~

雖然渴望但唔敢去諗亦都唔敢開始T.T

好多謝你

做pen fd就得嘅...

等陣先不了起左你底見到你話想做警察🤮

只要相信便會有
加油呀 我都會諗呢個問題
但係信就有

4月既事黎 宜家真係不了
真黃絲

信者得愛okokok😀

唔會上網識伴侶，prefer現實生活認識

你留個tg我同你傾一陣haha

又唔係咁講嘅

不過我會覺得出面嘅member普遍都過於在乎肉體
但係忽略咗靈魂層面上嘅交流

喺app嘅多數都只會fun
都唔知點識人了

同意 10個會pm既有6個都係問fun😪

啱呀，所以我download左三日就del左lol，可能因為Hehe兩個都係男性性需要大啲所以好多都追求肉體上嘅交流掛

接受唔到拍拖淨係得肉體交流
但係要搵一個諗法相似嘅人 好難

我性冷感添啦，所以我更加識唔到人T.T

現實識既有機會得
app識既亦有可能
但你好難知道佢會唔會背住你其實都係約fun既人....

當然唔排除有真愛係app識既

咁你發覺呢個係有不軌意圖咁識你，咪del左佢繼續下一位 總會有一位係岩傾既～ 玩apps就係咁
無論係男同男 定 男同女 定 女同女都係咁

（利申不歧視同性戀

現實識既人都可以背住你周圍約fun.....
所以一開始都係抱住做朋友既心態會好d,
咁咪去了解下對方～
如果相處得ok 先再諗其他都唔遲

冇公開自己係同性戀。
但總覺得現實生活中認識比較好，用app識好似好有目的咁哈哈~

好明白樓主講咩

特別是Grindr啲人多數都係fun為主，令到我覺得呢個app係冇咩可能識到唔濫、唔係只for sex、可以交心、可以長遠發展既人

唉，即使搵到個pure true既，傾左一段時間後明明都會flirt下，最後表白都失敗左，所以我諗注定只能孤獨終老

明明我可以好長情對佢好好

不過你諗下，現實識人都有人各懷鬼胎⋯⋯
玩apps都係視乎你用咩心態姐～
如果你唔想咁直接玩交友apps,
咁都可以透過打機/ 直播台 / fans club 去識下朋友，順便睇下有冇同道中人

完全明白，硬係覺得app識唔真實，現實又深櫃，唔敢識人 or 唔識到人。。。唔想孤獨終老

我覺得用app嘅好多人都係分散投資，同好多人傾
Btw我覺得你又唔好咁快覺得自己孤獨終老先haha

一樣haha，現實極度深櫃

我自己就唔係一啲會主動識朋友嘅人，所以都幾難lol

所以不如繼續用apps識下朋友先啦
如果覺得傾唔埋咪唔好同佢傾
我都係咁樣

有時你好想好想要一樣野，上天偏偏唔比你
但有時當你唔去著緊，平常心看待面對，
做好自己，就自自然然會出現～

唔啦上網識人好難長久(我覺得)

你指既長久係.....？

唔知你係咪一樣，本身份人已經摺，加上自已係hehe，摺上加摺。係連用app都唔敢擺相個隻

段關係唔長久

😂exactly，十分內向

不過我同熟嘅人就好多野講，性格慢熱haha

己來之則安之～
呢d野隨緣啦～
隻風爭你唔去捉住 就會飛走，
但捉得太緊又唔會飛得起

試下用平常心面對，但你唔去開如唔試下又點會令自己學到野，增加經驗呢

+1

大個啲再睇下點，呢一刻未想住

但係...你為左呢件事擔憂緊
見你有開另一個po.....

係啊，但就算我唔諗拍拖但Hehe呢個事實都唔會改變架嘛，咁諗下感情上嘅問題都係無可厚非嘅~

咁冇辦法嘅 個圈生態係咁
唯有係睇吓你識嘅人對你所指嘅「性冷感」點諗

就個人而言 性唔係必須
但係相反都好多人會覺得係必要

你想都可以嘅...

我又覺得唔洗咁灰住既，好多野順其自然就得，有時太過刻意反而唔好

所以我冇入圈，寧願深櫃

其實社會上依家都越黎越多人接受到有 同性戀既存在...
有時出街都會見到2個男仔企得好埋好埋，想拖但又好似好驚有人投入 負面目光咁
其實都幾慘，咁樣比外界黎限制自己.......
但其實同性戀唔係一種錯.......

我又唔係好灰，都幾憧憬愛情下，但亦感受到現實嘅無奈

樓主真係好被動 .....

無話對與錯嘅，可能始終觀感上係接受唔到就係接受唔倒

係😂咁始終都唔認識嘛，大家萍水相逢~

岩呀⋯⋯每次見到就好想幫佢地拖一拖，唔好咁避忌

我冇睇漫畫嘅習慣喎~

就係因為唔認識， 反倒可以試下放開少少黎傾計～

我見過有一對有拖，好多人路過都望住佢地

其實我都放開左好多架啦😂，自己十分保守怕羞內向

會望係因為少見姐～
當然有d人唔接受咁既...同性戀關係..
但可能更多的是好奇
我都會去望

咁我都會，但就自然有壓力係度㗎啦，邊有人想比的陌生人係咁望住自己㗎

我自己就鍾意聽歌多過閱讀~

都係 除非係個d中意受到眾人關注既人～
自信心爆棚

聽歌我都中意，但 睇漫畫就係一種享受嘛～

咁你之前係唔係一粒聲都唔出個一種

係但依家已經算好啲肯講下嘢，自己唔鍾意同人傾啲好表面嘅野，反而鍾意同人有啲深入嘅交流，可惜而家識嘅好多都係泛泛之交，所以我多數都唔鍾意出聲。

我鍾意卡通haha

我自己就係個啲拍拖搞到無晒朋友既人
有時候有愛情都未必好似你諗到咁美好嫁

我平時都係唔會出聲
返學唔埋堆都因為只係所謂嘅「泛泛之交」
大家唔會有深入嘅交流

但係我想要嘅係深交
而唔係出嚟好似ocamp咁鳩吓鳩吓去識人 識埋啲唔知乜鳩

咁我又覺得深櫃同入圈係兩樣嘢姐
你可以深櫃但入圈
亦都可以係我咁 公開自己係 但係唔會入圈群佢哋啲人
個圈真係太撚亂

咁呢啲嘢可以自己衡量㗎啫，你拍拖外都可以約下朋友架

咁呢樣嘢係睇你自己點balance
同埋你另一半點諗你啲朋友姐...

我唔識群體生活，淨係識同單對單相處哈哈

你公開嘅意思係屋企人朋友都知你係？

咁就睇下你係咩情況會令對方要你同朋友斷聯

一開始識人通常都係傾d好表面野既
你都唔會同岩岩識既人去講 心事啦～ 都唔放心去講
同人有深入既交流我都中意，只不過都要睇下對方係咩人
泛泛之交 進升唔到做 好朋友有時都有種遺憾

😂我唔識點樣同人講得好表面嘅嘢，所以自從初中後就冇再識朋友

姐係動畫？我都中意

我個人就比較真誠，所以social呢家嘢唔啱我，但我依家認識嘅人都係當你過客咁對待，可能人大左就會對人地有一種戒心，亦唔會展示真正嘅自己比人睇啦

可以係可以，佢會話唔係咁想

咁樣就推多兩推就會開始少聯絡

然後就無晒朋友

叮噹，魔界女王候補生果種啦，但我唔睇動漫

Balance唔到，重點係伴侶唔想我同人去食飯

佢又唔得閑陪我，變相日日毒撚一個

咁係你個朋友問題唔係你問題喎，關係係雙方維持架嘛

無情況其實

無咩特別嫁，只係一開頭為佢推多幾推就無人再約我

我又覺得就算你拍拖都要有自己嘅空間自己嘅生活嘅

不過人越大就真係越來越少朋友

keep少陣就會少一個，少下少下就無晒

自己既生活，自己既空間，唉

無晒朋友之後日日自己一個係屋企唔知做乜

係... 群體生活有時會好攰
情願自己一個 或者同鍾意嘅人兩個一齊喺屋企

同埋係
朋友屋企人都知

明嘅，有諗過鼓起勇氣揾返之前嘅朋友，但人地宜家都有自己嘅生活啦，搵佢都唔知可以講咩

咁你想好勇敢下，我屋企人未知，完全唔敢講

真誠 同 講表面野都冇衝突既～
本黎識人 就係一種緣份～
戒心正常都要有 太多陰險既人....

其實都唔係勇 係老母自己撞破先 之後都屌咗七年 中間有三年關係好差
依家佢對呢樣嘢冇問題 仲會拎出嚟同我講笑傾計

你講既呢一種我都有睇 不過係細個個時，
多啦A夢有時都會睇下～ 蠟筆小新都係

咁佢自己會唔會同朋友出街食飯先............
咁樣對生活唔太好...

agger 唔可以對任何人都完全信任
但係真誠係講你點對你身邊信任嘅人嘛
而唔係普通嘅片面之交

我自己就對人冇戒心嘅，現實嘅生活就係做番自己，所以完全唔識同人social，但我識嘅朋友就全部深交黎，除左我係Hehe之外好多事都可以同人分享(好似有啲矛盾哈哈)

Hey 不如tg傾下

我係啊婆照顧我，冇可能可以出櫃
咁都幾好啊

我依家仲好鍾意哈哈

同樓主好似添 想做下frd

自己係一個勁唔現實嘅人黎，所以係呢個咁現實嘅社會生存都有啲吃力。依家識太多利益行頭嘅人，所以已經好難識人

最鍾意大雄

都可以嘅

大家都係唔現實嘅人
但係有時候去到有啲位要向現實低頭好攰...

我淨係鍾意叮噹

好想真係有隻叮噹

適者生存，而我就係啲適應唔到嘅人~

see see 啱傾嘛

完全冇戒心咁又唔得，真係要學識保護自己
你d fd都唔知你係hehe?

好似多啦美可靠d wo

我明呀我果時仲好死蠢為左佢del app 明明都知佢唔鍾意我 都淨係同佢傾

唉 我覺得呢個圈真係好難搵到個專一既人

我都覺自己適應唔到

完全就係你講既咁，突然搵返舊朋友人地都未必會理你，二來真係人地有新朋友新生活，都未必會彩你，都血搵到個人明我

有冇玩過叮噹大富翁

咁大家都一齊識新朋友

重點佢自己都係返工放工，一有假自己係屋企日訓夜訓，都唔同我出街，真係呢，唔知係咪耐左就會咁

咁既生活.....維持左幾耐

新朋友係邊xd

五年幾啦，由讀書到呢家返工

無朋友一齊玩已經五年幾，日日自閉

知嘅有三個

係啊所以我冇入圈

Here we are

所以我出黎做野個陣就覺得人際關係好辛苦

5年應該都習慣哂～ 你女朋友呢5年黎真係都冇同朋友/同事出街？ 定平日已夠出夠渣 所以一放假就休息

依家淨係係ig留意大家，有時睇到啲舊相會喊

咁都唔錯呀～ 呢3個可以同佢地傾hehe既事

5年又太誇張喎...

我都覺....尤其係有d人真係好中意惹事生非，冇野搵野黎搞，唔中意人就玩排斥之類
真係慌死番工太得閒冇野做搵野黎煩

唔係架，雖然佢地知我係但其實都唔鍾意Hehe，所以我唔會喺佢地面前講關於呢啲嘢

所以我番工多數都唔講嘢

去識下朋友啦～ 唔洗喊
往事總是令人回味

..........
我覺得人生中點都要得1-3個知己，盡量搵

巴打番咩工可以唔洗講野

雖然好仆街
但我覺得醫返好香港先再諗其他
hehe將來可能會好灰暗
但一定比唔上輸左之後咁灰暗
利申 hehe, 單身

其實有啊，不過唔講Hehe嘢姐

intern黎haha唔自爆啦

無啦啦做咩有個心事台 我自己條件都唔好 有試過用 apps 但都徒勞無功 我諗除左樣子問題外 我係一個空白既人 一個興趣都無既人

我覺得關注香港嘅同時都要有自己嘅生活嘅，我明你想講咩，我身邊都有朋友因為呢件事有情緒病，我表達呢啲野嘅同時又唔代表我唔關心香港嘅，但太focus呢件事就好容易屈住屈住

利申:大部分遊行都有去

我覺得你要改善好自己先會吸引到人鍾意你嘅，嘗試搵下興趣lo

昨天帶笑場境

講笑xd，好阿，我地秒速成為新朋友啦

男朋友xd，佢阿，都好少，除非同事叫佢一齊食飯囉

佢都好毒既人來，一日到黑訓訓訓

唉 我諗要整容先得 我覺得興趣要好主流先易識人 旅行啊 健身啊 鍾意睇bl動漫 同 bl 日劇 都好似好小眾

係ig望下啲story，連言都無留阿陰公

我又無咁誇張到喊，但會好感觸，成日回望過去

五年幾都唔知傾過幾多次，次次傾完都一樣

我比較主張心靈上嘅交流哈哈，樣就咩性傾向都會有人注重架啦

我睇啲開心相就陷入回憶裏面抽唔番出黎

加油呀巴打
盡量唔洗理人眼光
我同仔仔食飯都係飲同一杯野
香港好多人都接受到HEHE

咁又唔好咁，點會呢，bl劇有時我都睇下嫁xd

加油，唔想太過牽涉你啲感情事，始終我地都係外人

屋企人接受唔到個下死呢

深櫃比較難搵 睇你追求肉體定心靈 肉體嘅話your face your fate 要天時地利人和

唔緊要啦，一齊向前望，我撐你嫁

性冷感仲要我自己都深櫃

多謝你我都撐你巴打

自己試下踩出第一步啦
大把line gp/tg gp

冇啦依家啲朋友根本已經唔係純潔嘅友誼啦

我同仔仔一齊6年 都未同屋企人出櫃
其實又唔一定要講到明既
首先要接受左自己先

真係唔想太有目的識人，覺得愛情就必先係要係現實識，大家互相慢慢喜歡大家 ，而唔係話要想出pool就特登識人

識人唔代表要出pool
我無打算拍拖都識緊人
單純擴展下自己圈子
難保係中途會見到岩自己既一個都未定

你係呀希？

你啱，不過其實最介懷gay嘅人就係自己，我都未過到自己個關住

敢問樓主今年幾歲

愛情呢啲野唔敢去諗~亦唔知點解唔太敢認識gay fd

讀緊書

你膽心識到壞人仲好啦
GAY界多PLAYER呀
祝福

又唔會強姦你
自己第一步都唔肯行出去
其他人又點樣幫你

鐘意仔係天生 你要接受左自己係gay呢點先
我好坦白同朋友講反而人地唔信
到家陣都係當我講笑

已經變質做無利益就無朋友做啲fd月

所以我咪想現實生活識囉

“同屋企人出軌”

好中😭所以我好珍惜啲中學同學

出櫃

打錯

咁慢慢嚟啦！仲有大把時間！有D嘢唔急得。但無論係直男定基定bi 嘅，一定要遇過幾個賤男先會進化

係有啲故步自封嘅，可能自己仲未接受到自己係gay呢件事，有個心理障礙喺度

巴打好有過去咁

我自己就比較想第一個就係會陪我過人世

呢個係大boss黎

對唔住 潑你冷水，可能性近乎零

你當比我幻想下啦

真係要好好珍惜，唔好好似我咁無晒

我就係知難先唔敢相信愛情，由其自己係HeHe

Hehe 好難係現實到識 尤其你又深櫃 我都想現實識 奈何真係太難

你出左黎做嘢定點呀？

其實我有識過，但最後都係唔敢開始😢

我想以過來人身份話你知嗟
隨心想做就做 想識就識，遇到賤男咪當成長過程囉，有一日你一定會遇到自己可以過人世嘅人嘅。

我明，但就真係唔夠膽踏出第一步同人拍拖，連拍拖嘅勇氣都冇。

逃避雖可恥但有用
諗起一拍拖要面對嘅目光壓力就唔敢識人

做緊野啦，就係因為做野先慢慢無晒朋友

加上又真係無咩出席活動

久而久之就無晒朋友，生活好似得返工作同情人

我都驚弟時會係咁😢

出黎做野真係少好多機會同朋友維繫感情.....
番工都已經夠攰..... 可能你番intern未覺

姐係你位置係女朋友？
我唔知係咪應該咁講，因為比較強勢個方通常叫男方，柔弱個方就係女
無意冒犯 只係睇得太多bl動漫...........

咁出席番多d活動啦～～～
同你男朋友反映下，話生活好悶

到你真正遇到個你鍾意嘅就唔會咁講啦

其實已經開始覺啦，身邊有一半朋友都唔係係香港讀書，已經唔係好似以前咁一直搵大家，即使我主動搵佢地都傾唔耐

中學遇到啦，我依家仲會諗起佢T.T，咁就七年啦

唔洗咁快擔心住既，話唔定你同啲fd keep得好好呢

有時大家個生活圈子唔同左，份友情都會有變化........
可能佢地都忙緊自己既生活....同埋都唔夠時間用
去到新環境總要花好多時間同努力去融入同適應

所以可能唔係佢地唔想好似以前咁搵大家，
而係佢地為左適應生活都已經用左好大心力
體諒下佢地～
我地都可以做個朋友如你唔介意的話

哦，我明你意思啦

嗯。。。如果照咁計日常生活中我多數係被照顧既一方囉

無野阿xd，佢又唔強勢既人來，多數我話事

傾過好多次啦，交都鬧埋，但係真係無解決辦法

舊朋友呢家都有晒新既圈子

新朋友又識唔到，返工又來來去去個啲人

熟唔過阿同佢地

點解淨係同樓豬做喔，咁我又想做朋友

從來沒我份

我啲fd講啲話題全部都好男仔，例如講動漫足球打機咁，依家仲要開始講女，而家唯一傾到嘅淨係生活上嘅嘢，其實都幾心酸，朋友啲話題我開始答唔到，依家仲要討論女仔(致命傷)

我明，環境唔同左，大家面對嘅嘢唔同左自然會小聯絡。

你只係過咗人生嘅4分1咋，而家先啱啱起步，同唔到你一齊即係佢唔係你要搵嗰個囉

呢段時間點都要比自己抽一抽身
早排自殺嗰段時間真係自己都想 再加埋有depression
但係抖一抖先再返出嚟

係，但我放唔低

你諗吓之後遇到D咩人fantasy 一下先啦

佢地一講啲你答唔到嘴既，最多咪試下轉話題

如果唔得既咪玩下電話，佢地注意到你無興趣就會識做轉

話題啦

我朋友已經講到明一失敗左就同佢班fd集體自殺(唔係講笑嘅語氣)，佢每日情緒都極度低落，有時真係覺得好灰......我已經盡哂力陪住佢，佢仲要同屋企人反哂面，唉

冇，我就係因為佢先會變gay嘅

只可以講 唔值得因為個政權而犧牲自己嘅生命
大是大非前 就算平時個人有幾感性都好
都要拎返理智出嚟

一係等 一係主動出擊

冇架我啲fd唔會咁諗

佢嗰陣同我表白我拒絕左

唔識珍惜

八卦想問下你點拒絕？同埋拒絕左之後仲有冇繼續聯絡

咁你要放開吓，打J唔可以打一世

佢牛皮燈籠黎，佢已經放棄哂家庭學業，朋友得返我同佢發夢識嘅人，我唯一可以做嘅就係陪住佢......

我太細個啦嗰陣，我都好後悔，但都睇開了

你要加油 撐住佢

如果我中學遇到個咁既人就好 起碼生活都唔會太蒼白

嗰陣中一唔夠膽拍拖，拒絕左幾年後佢好似有女朋友lu (可能Bi掛)。

當我拒絕之後就冇講過野啦。

咁咪岩既話題先答嘴，唔岩就玩電話咪算

性冷感冇打J嘅習慣

好核突

有冇咩興趣呀你自己
有冇識吓相關方面嘅人？

我撐緊架，要接受佢啲負面情緒都幾攰，但我又唔可以放棄佢:(

新朋友

我同人出街好少用電話，明明有一個真實嘅人同你傾，用電話好似唔尊重人咁

廣東歌
同啲fd唱下歌咁囉

呢樣野真係要話下啲現代人好多都係咁

me公開都難搵追求心靈嘅人
深櫃仲難

自問都唔算樣衰 但係唔明點解識親嘅都係fuckboy玩撚完就走

識個朋友吹下水🙋‍♂️

有三個男仔同我表白，我全部拒絕哂lol

依家出面啲line group同以前早幾年嘅氛圍好唔同
以前真係仲會話出嚟群聚 健康活動
依家見親啲group post入到去最尾都係搵fun

好冇意思

約會意思係情侶定係點？

可能人地以為你係playboy呢

過來人身分嚟講
試吓將佢諗緊嘅問題喺腦入面自行解決
睇落諗過真係work嘅 就用呢個方法帶佢行出嚟
咁就ok

我識好多hehe frds啊 佢哋都會用交友app 都識到唔少正常嘅人 我諗唔係個個都咁雜 最緊要傾耐啲睇清啲對方咩人先交心 但呢個你自己選擇 用唔用交友app都唔緊要 其實只要你唔標簽自己就好多嘢都舒服好多 雖然冇可能話完全冇問題 畢竟個社會仲係封閉 但起碼你要自信啲先！少少少少都好 慢慢進步 因為你有嘅問題其實大家都有嫁 異性戀都一樣會面臨識唔到人冇拖拍太7太累唔識social等等問題 記住雖然仲有啲古墓撚未接受到同性戀 但都好多人明白支持覺得完全冇問題🤷所以真係要加油愛好自己就得！

最衰今日已經係演出嘅last day如果唔係推介你去睇風車草個舞台劇<尋常心>！我尋日睇咗勁正

識個朋友啦 我係玩音樂嘅

我冇入圈，第一次知有咁嘅嘢

接受唔到...
完全唔識尊重

我唔明你講咩lol

我反而無入fun谷

對得多就自然會慣有啲人真係要機不離手

其實我自己就係歧視自己係gay既嗰個，有時唔喺人地標籤你，喺我自己標籤自己，有冇人明？

omg...搵fun都要開個group...咁咪即係齊齊食人地食過既野再互相分享食評

咁其實都係既，成日玩電話好唔專重人咁

咁你落力啲轉話題啦，一開始變唔岩傾既即轉

咁樣得唔得阿

你係咪靚仔先

玩樂器？

可能你咁公開識人嘅時候咪覺得你係lo

巴打咁鬼多人同你表白咁誇張既

可能我唔好彩

作為一個無性戀深櫃我都唔知點識人

我諗就係

我以前都係咁 逼自己唔承認自己係:(

童顏lo

明啊😂所以話問題係主要因為你唔自信唔係因為gay 我有時嫌自己7 都覺得事事唔順利覺得人哋覺得我7咁 呢個就係因為我標簽咗自己係7頭先 其實根本冇人care我7唔7 得我自己介意 原理同你性向一樣

所以我好驚第時識到既另一半就係呢啲人... 通常佢地出軌亂搵人玩既機會都高啲

負評三千屌你老味
你讀男校？個樣係可愛型？

佢成個腦咪發夢囉，我都會訓但我唔係成日發夢，佢困左係夢境呀，想佢快啲可以起身

屋企人

好吸引啊 我係音樂白癡 但我好仰慕有音樂才華既人

我都唔清楚...

+1😛我係接受唔到玩屎忽嘅

我都係 同埋 愈玩交友apps 愈自卑

我依家就係咁

same唔知點解，可能發現其他人好高質好多人approach就好自卑

Dee Dee 你應該仲好後生？

我係純粹鍾意唱歌但唱得唔好聽，不過我淨係聽女歌手haha

係lo，但我又停唔到哩個想法

基一D都唔羞恥，係就係 唔係就唔係，對自己誠實就得啦

其實 我都唔奢侈會同高質既人拍拖 但我連畀佢地寵幸一次既資格都無

唔係男校，小小可愛啦

嬅嬸啱唔啱？

巴打幾歲

肯定唔止少少

點解兩個男人一齊就玩屎忽？唔一定㗎喎，有好多其他嘢玩，同其他人一樣

學生

我真係覺得各花入各眼…呢啲真係運氣問題 只要你心地善良心態唔輸 緣分嚟only

佢真係好後生

全部真人表白？咁可能巴打內心好好呢

傷我或是害我都慘不過教我記得一起幸福過

求認識啊屌

點解會自卑阿

佢真係成日發夢，成個人瘦哂，已經變左第二個人咁

你可否不要暫時別要睡

讀書呀

情願我聽不清楚 當時誰人口口聲聲不會掉低我

唔係 你可不可以暫時別要睡 咩？

你好勁!我好想學作曲但學唔識

佢其實係咪逃避緊其他嘢？

緣份要嚟自然嚟

曾經睇過希臘神話
話宙斯喺創造人時 將一個完整嘅人 分成一半 男同女
然後就放落一個肉體度

而人 就要喺佢呢一生入面
搵返同自己缺口match嘅人
兩個加埋 先成為一個完整嘅人

覺得呢啲神話好得意

我想學填詞

我唔喺太清楚，但自己性冷感加未試過所以唔知道接受倒可以做啲乜

我自己都覺得自己內心幾好哈哈

借過!我Joey fan 黎!

都係嗰句，你仲有好多時間試好好享受啦深巴

你未習慣呢個圈子姐
踏出第一步好緊要
身邊亦都有唔少純朋友關係既fd
係app識既

試吓教識佢be water點解？
或者試吓同佢搵一兩日 唔好睇咁多新聞
比自己心態上sober一吓先
再喺一個清醒啲嘅角度去望件事 同埋自己嘅思緒

呢個神話係柏拉圖會飲篇有好詳細咁講

我要入睡但怕會入夢，佢就成日都發夢

我唔係Joey粉呀
但係鍾意佢以前啲舊歌 幾好聽

佢仲有首《這分鐘更愛你》都好正
聽親都會喊

話女人係男人嘅一條肋骨啲frd

呢個係聖經喎

啱啱仲驚死自己記錯
點知有人都睇過

好怕佢會 burnt out

我又同佢講過暫停睇social media一段時間先但佢唔聽

大學 讀過 柏拉圖 《會飲篇》

係
當故事咁睇 唔會覺得要信晒

呢首我覺得係講屋企人，而我就每次聽黃色大門都喊

有無睇佢演唱會？

係... 我每次聽都會諗起呀媽
雖則佢仲健在 但都會驚

《黃色大門》我就會用一個比較慨嘆嘅approach去聽
所以唔會喊得咁勁

但係一定要連埋《紅屋頂》聽

成日都好想買本希臘神話睇 啲故事全部好得意咁 係啲神嘅譯名蹺口蠶手啲

我有fd睇晒五場

好難入口喎Ching

我諗起啊爸T.T，我好耐冇見過佢

我買唔到飛

你係咪好鍾意音樂嗰d人黎？

係

係咩！我覺得好正喎 係冇心機開正卷 有時喺啲其他書見到quote咗一兩個希神都覺得正 有個係講對翼用臘做嘅神冒死飛去太陽神度然後跌咗落愛琴海 聽落都浪漫

我都係不過指向廣東歌

只限

Between之前睇youtube嘅某comment

呢個故事好似係講走佬架喎

哈哈，比巴打笑死，不過講真內心重要過樣貌我覺得

大把人樣更靚無得比，但相處落

個人內心唔得樣再靚都分手收場

利申：揀靚仔

最慘係原本鍾意嘅人全部直到仆街

在錯誤的宇宙尋找愛

係咩😂😂😂唔係飛蛾撲火啲frd咩

傻啦

on仔首尋找愛!我覺得個留言講得好中

正常啦 大部分男仔都係直

搞錯外貌協會

有幾個留言都好中 有d後悔讀書果陣無去識人

我係會確定人地嘅性取向先會開始敢鍾意人

大個咗更加放唔開去識人

衝咗出嚟7添咁真係要搵日睇睇佢

係，其實大家都會遇上差唔多嘅問題，所以特別有同感

十個得一個會係基
而且香港普遍咁恐同 成日講啲hehe玩笑
係都唔敢講啦

巴打好可愛 一個有關父子既神話都諗到浪漫故事

之前留意到有個同學係咁望我
但我唔肯定我有冇feel錯
之後有個分組活動 講自己identity
我有寫埋自己sexual orientation
但見到佢只有呢行冇寫到
咁佢都似係 但真係唔敢去識佢
始於只係一個兩三日既course
交流都冇乜

利申：喺外國 好似仲難搵到

就算外國都好多歧視 睇Love, Simon 都知道

做咩喔，咁欣賞下都得掛

但係內心我都覺好重要嫁

其實唔係喎我反而覺得 好多攣 但恐同太多係真

你覺得佢係咪你杯茶先？

stalk下佢ig follow咩人，用下gaydar估下lo

父…父子戀兜唔兜到？

你指既外國係邊度先？ 但外國我覺得係易d 好似無咁大包袱

我有啲朋友都恐同

咁又唔係既，我覺得睇人

有啲雖然講笑但未必有惡意，有惡意個啲先唔想講

學生啊!

實有 最怕係明明恐同仲要扮自己好撚開明果啲 我次次都屌到佢哋飛起

講起都好笑
啲同事完全唔會覺得我似基
成日喺度講啲hehe笑話
我仲要陪笑

得閒同姐姐多d睇希臘神話就唔會錯

我之前有個gay同事都係咁得我同另一個同事知 次次都鄧佢hurt

睇姐姐講希臘神話

佢地成日笑x我好人好姐做咩做gay佬(講笑mode)，又成日妄想我會鍾意佢其實我真係唔係個個男仔都鍾意架lol

我都遇過，勁尷尬

我都有啲咁嘅friend
都廢事拗

哥哥呵返

我明白哩個道理啊，所以咪唔敢拍拖囉，不過我都控制唔到自己係hehe架

如果係老嘅我可能會算 真係淨係企喺敬老角度 但同輩我一定同佢拗個死活

美國大愛州

自爆唔答啦

你叫佢吔屎啦呢啲真係 好似Eric kwok個契弟咁 呢啲唔識尊重人真係唔洗同佢講禮貌

唉我唔識發脾氣，淨係識默默承受

我有個friend都係咁
直接比我屌柒佢 之後一次都冇再講過

慣咗
佢哋又唔知 唔會尷尬嘅
得我哋尷尬
成日想講 其實真係唔好笑

送個織女出軌既神話畀你

話我知我幫你diu醒佢！！！

以前都有幾年好鍾意廣東歌
但冇話鍾意邊個 咩都會聽啲
但係10後嘅pop多數唔熟香港樂壇太單一

冇呀我平時連粗口都唔講，講野唔會有鬧人嘅感覺

啲直仔聽到基就覺得你想侵犯佢
把自己想得那麼高.jpg

係嘅，所以聽最多都係00-12年嘅歌

好乖
可能我係對住交心朋友比較直接啲
會同佢哋講真係會有hard feelings

但對住出面其他人係唔會理
你點講就點講 我有我做 你有你講

係... 就係個直仔friend

我好直接啊但我冇講粗口嘅習慣

你講粗口係咪會好似傅穎咁 會打冷震？

咪係囉屌
試過做過間餐廳 啲人估到我係gay
但就屈我中意某位男同事
仲叫嗰位男同事做阿希
明明一啲feel都冇
個樣又唔係靚 屌

「凡生不敢奢望神仙姐姐的厚愛，只要你不嫌棄，我非常樂意。」

但睇到後面有啲多咗咁 前面都幾合理

好善良啊巴打

我會心裡講但無咩真係話會講出嚟

廣東歌真係不得了 歌單8成 跪舔廣東歌詞

問返佢係咪見親女都想搞囉
啲人恐同最常見就係覺得個個基都係咸濕佬咁

好好人

支持你，愛係無分性別

唔係啦成日比人恰

我都試過畀人強行配對
不過係女
心諗

多謝你!

聽台灣仲好 安溥必聽

唔知
佢仲要係柒頭嚟唔係靚仔
心諗 要搞都唔搞你
再講 自己都接受唔到搞直仔

嗰陣比人恰到有抑鬱，不過依家好返啦。

傻仔

唐代好多仙女都有妓化既現象

我係乞求被人保護既巴打

弟弟肯定個樣同性格都好可愛

所以話好多時啲人恐同恐到common sense都無
不過直仔呢
我就唔會接受唔到嘅
之但係首先要溝到先

唔識添聽下先 我都係啲大路L 台灣就聽陳綺貞盧廣仲果啲

所以由細至大都比人恰囉，比人恰得多自己個心都好脆弱，同埋變得好鍾意觀察人

佢地覺得gay係見親男人都想行埋去屌有好多仲會妄想你同佢出櫃係想溝佢

但喺香港呢個社會似乎真係得自己可以依靠

有時想叫佢地照下鏡先

我諗起我出櫃嗰陣個fd問係咪鍾意左佢XDD

every single time

你個XDD 真係好可愛啊頂

直嘅就唔會有呢個困難
有時覺得真係唔公平

好似話top一向都係少過bottom 供不應求？
利申 無喺呢個圈子social開

其實就係因為個人唔夠陽剛先比男仔恰囉，所以凡事都兩睇嘅

巴打係咪都係嗰啲運動好渣嗰啲
我都係 中學成班同學打波嗰啲完全融入唔到

唔中意你就恰你啫 中意果啲你就係一個type嚟

做咩咁多人關心我幾大😂讀緊書啊

又幾有道理百貨應百客

我運動白痴黎

你諗下自己係咩貨先😂擺啱架咪唔怕miss咗顧主

我係運動渣音樂美術都渣

可能係，我都係諗住有經濟能力先可能會同屋企人講

呢啲嘢有得擺㗎咩

same

因為好多人想媾你 你真係勁可愛XDD 好似係BL 漫畫走出嚟咁 可惜我想人保護我多d

即係例如你平胸嘅 明知果個人中意身材咪盡量唔好衝過去受傷咯 你可愛型就觀察下有冇中意可愛嘅你又啱咁可以試試

呀爸呀媽成日提結婚生仔我真係一世都未必講得出口

無長處的我

嗱嗱嗱呢個已經係喇 有自知之明唔係人人做到 證明你為人謙虛

cheer chan首煙火唔差
煙火ok嘅又可以聽埋楊乃文嘅證據

脆弱嘅小心靈

啱呀

表示家中兩老恨抱孫恨到出水大部分親人唔係耶撚就係傳統到無可能接受同性，都唔知幾時同佢地講好，日日被佢地問日日扮直話無識到鍾意嘅女仔

我係啲咁嘅人完全埋唔到堆

中學嗰陣因爲咁真係覺得好抑鬱
大個先知道其實無咩大不了

一句講晒 道不同不相為謀
所以好多時都慣咗自己一個

但其實自己一個太耐
心入面嗰隻孤獨又出返嚟

其實真係人之常情嚟嫁喎 人愈大就愈係咁 呢個咩性向都一樣

嘩個po推得好快

一陣你男朋友出反對通知書比你呀

好多時寧願自己一個，但又會害怕寂寞

呢家有無反對通知書都係照拉

有同無都無咩分別，唔怕

你唔洗返工咩？

我以為你好大個haha

你岩

我諗同你差唔多歲數XDD

咁年齡又唔成問題嘅 都係睇啱唔啱傾姐

所以唔會用app了差唔多全部人都分散投資，周圍flirt人咁

其實歲數呢啲嘢又唔係秘密黎嘅

正宗兒登仔😂

咁你話係同我差唔多歲數嘅話
要搵心靈交流嘅人少之又少

唔係淨係講呢個圈嘅生態
純粹係我哋呢個年齡層好多人都係咁

我反而同人好多心靈交流wo(但就唔傾關於HeHe)

咁你好彩啦...
到依家我都只係得一位朋友會交個心出嚟對待
但係其餘好多都係酒肉朋友
唉

Gay界賤男太多，好難相信有真愛。
就算有嘅都唔會成日走出黎曬命，兩個人低調開心過日子。

agger

我冇酒肉朋友lol，不過就小啲朋友

我覺得低調啲好，唔洗比人討論

以前會多 圈內圈外都係
但依家會將自己排斥咗先
所以好多時都係自己一個

但係自己一個嘅時間真係最舒服

自己一個係舒服，但冇可能永遠都自己一個生活嘛

加油

多謝

咁但係尋尋找找為何都找不到嘛

咁朋友都陪到你嘅

physically陪到但係mentally唔得
所以覺得去到最尾都只會係得返自己

無擁有就唔會失去

你而家幾歲？

student

係架其實佢地都幾注重外貌

好而家建立下自己對自己嘅認同， 如果唔係出嚟社會會更加難捱

呢啲嘢講就易啫，道理我都明，但個心態就好唔鍾意自己係HeHe

咁你自己係唔係唔想hehe?

唔想自己係

大部分都係睇樣睇身材睇條J
預左孤獨終老
雖然平時都會對住大隻靚仔相打J
但唔覺得識人係為左要搞...

同直男鐘意睇AV但唔會真係想娶佢做老婆既道理一樣

認同呢個圈就係咁現實

exac7ly

唉明明自己大大隻隻（雖然樣只係一般）又好專一都冇人要

咁我又覺得就算係異性戀都睇樣嘅

你係咪兜個圈讚自己XDD

兄弟 咪怕 唔洗理人點睇 最緊要自己開心

有人比你食咪得囉

講事實app識果d通常講多幾句就消失左，好難搵到一個真係交心既

岩啊
所以咪預左孤獨終老

人地唔係淨係同你傾嘛，所以唔係好多人會想維持係一段交談度

我覺得異性戀好過我哋個圈喎， 因為佢地傳統地/普偏價值仲有生兒育女 成家立室之類

同性戀係香港唔同
無婚姻保障 無歧視保障
仲有係工作環境被攻擊同壓迫更加見得多
所以個價值觀同自我認同 都比較低， 造就咁多深櫃。

我明，所以有時真係唔知到底點樣先可以識到人，個個都傾傾下就消失WTF

真係唔洗理屋企人點睇咩

以前學生嗰陣唔想用app，想喺現實生活識，結果去到大學grad都拍唔到拖，最後喺讀postgrad嘅時候都係試咗用app識人，底線係no fun，其實都會識到啲乖仔，唔係真係咁雜，依家男朋友就係喺app識，不過已經係幾年前嘅事，依家唔知啲app發展到咩地步 加油

係，聽過一段話，雖然政府依家主張包容唔好歧視同性戀，但事實上法律就係帶頭歧視同性戀

咁唔啱傾就消失架啦(我覺得)

我依家exactly 係你以前唔想用app嘅心態

一直懷疑係咪因為從小缺乏父愛先搞到咁
佢唔理我都算喇，仲要出軌

我係由小缺乏父愛先變gay

雖然想現實生活中遇到唔係無可能，但係個可能性真係好低，依家回想返會覺得浪費咗好多青春嘅時間

不過就算當時嘅我睇到依家我講嘅嘢，相信應該都係唔會用app，始終價值觀要經過時間同經歷先會改變

有興趣可以睇下

缺乏父愛的Hehe

雖然可能低但始終想現實識

報到 其實巴打你指嘅一方係指暗戀嗰個人定係？
同埋小弟就覺得哩啲可以瞞 不過睇你點諗喇 未必要俾人知嘅

瞞唔到成世

你話有好多人同你講過鐘意你
分唔分到邊個係gay
真係唔識分

我覺得缺乏父愛真係好易變Hehe，因為缺乏左一個性別嘅愛

睇你瞞嘅對象喇 如果屋企人 搵一個女性朋友幫下手就得喇 識得有啲朋友都咁樣瞞

stalk下人ig觀察下人lo
都係估估下

之前玩APP 相又唔放 咩都唔放 都有人聊傾計
其實唔係想像中咁難識人

記者請重拾利君雅氣勢插追問10項注意 825警察用槍指你哋

No photo no talk

羨慕你啊自由貓 我去到前半階段喳

hehe成日傾傾下就完左
可能我唔夠靚仔

唔一定 又可能係你太靚仔

其實識人傾計岩傾先會繼續既

我又睇

可能我太快就亂講嘢,無顧個影像
可能因為政治取態有d唔同

唔緊要既其實
岩傾就可以KEEP到落去

不過人越大就越難識朋友 係常識

邊個階段屬於前半？即係開始用app識人？

其實有好多LINE GROUP/ TG GP可以識人
點解一定要用APP

都係嘅，正確啲講應該係話上網識人

你地係點聊人傾計既
我從來都係做無相人
都可以KEEP到幾個人

但我都好需要個每日可以吹下水，講下甜嘢既人
猶其是我d要戴住面具做人

係呢度搵囉

我都好認同好需要一個講下淫野既人日日吹下水
但要大家既性趣差唔多

佢冇講錯

你個名

npnc

你既生活係你既 唔係你屋企人既

我成日都同屋企人講
呢個世界咁多衰人 有一個人愛你 你已經執到
仲要計較係男定女?

上面我有講 好多group最尾都係變到搵fun
同app嘅差別唔大

就算其實app又好group都好 去到最尾都係npnc
冇相唔傾

我個名做咩

你係熊？

我做無相人都有人傾
唔知係咪自己好彩

生唔到小朋友

我自己用咗七年時間去改變我呀媽點睇
雖然依家冇事 但係呢七年有四年過都好辛苦
正正因為我太在乎人哋點睇呢個「我」

但係發覺之後三年去改變自己心態
發現真係唔需要理人點睇
做返自己 要嚟嘅人就會嚟

而家好多人都唔生啦 將來唔係睇生唔生仔掛

改變人既睇法太難了吧
只係講道理就算
聽就聽 唔聽就算
活係自己既世界會開心D

我們身邊太多假人

肥？

有時講都可以慳返

有d咁既嘢？

我是大隻

TT大把啦

大隻仔幾好啊
咁唔係熊

好耐無去TT
TT好似仲衰過app
btw，你幾歲？

樓主個性格
睇文字都知係 優柔寡斷、不事生產 個d人
你肯定想要？

其實hehe咪hehe, gay app識唔到人咪唔好識
怨天尤人都冇辦法

一陣餓0狗衝

agger, 不過除咗現實中識嘅hehe friend都好難識到，就算呢度都好多已經圍咗爐

行左第一步識下人先

有屋企人支持真係會好開心，奈何好多hehe嘅屋企人都唔支持

呀叔黎既啦

一句話我係0咪解決

咁叔叔你有無拍過拖

有時都會急想出pool嘅話晒dry咗20幾年

拍兩次

所以覺得緣份要嚟就自然會嚟
咁急去追求都唔一定係你嘅

好瘦

都唔係

我都想咁fit

但點睇都係瘦
厚身D會更好睇

對胸幾吋先?
我自己~40 成日自己渣 好爽

識人其實唔係好難 好多時都係FD搭FD咁

如果你好有興趣去識人 做個group主 就識到大把人啦

得閒攪下活動出去玩下 識人識到你唔想識

好似43啲？
我真人係厚身多啲影相係乾身

43吋好正啵渣係上黎應該好正
自己40都已經好開心 你果個應該J出血

之前高登可以玩PM 而家就唔可以
果時有幾個group玩既

可能因為我本身唔係好外向，對啲group無興趣，覺得hehe friend都係幾個就夠

識hehe friend真係咁易咩

幾好啊。
你有無出櫃？

無諗過要唔要出櫃
但一早已經講左唔會結婚唔會生仔 唔洗問我

但如果同仔同居，算唔算出櫃

D人最鐘意咪哥哥前哥哥後
呢D係最易混熟
到而家都仲係咁

那有錢同居

而家咪傾得幾好
都算叫做識緊人既啦

一樣... 自己係內向嘅人
面對群體生活或者group chat都會覺得好攰
同埋hehe圈又多八婆老實講
咪搞

用乜易爆

有時換下J圖係要既 好似係

有料到

我覺得朋友唔需要多，有幾個交到心已經好夠，一大班酒肉朋友都不如一個講到心事嘅朋友

如果呢度有PM 出body相果個一定爆晒PM

agger
酒肉朋友都係片面之交姐
但個人追求嘅係交心

其實與其話我想搵男朋友或者另一半
不如話 想搵嘅比較係一個soulmate

咁你有冇交個心識人先？

有
但會肯交返心出嚟嘅人唔多

好正呀 PMPMPMPM

呢張太淫
我鍾意一d內斂小小

你係top定btm？

好傷心唔怪得冇人要

我兩邊都會做

vers

其實都正常啊 如果目的係交（密）友 外貌唔啱其實都無咩好傾

vers先正 前後都有得玩

鐘唔鐘意kinky嘢

但好多時vers既9成都係0

睇下係咩啦 好多野都鐘意

點先算kinky

gay佬嘅野唔想知

feet, bondage ,dog slave etc

鐘意嫁

現階段我只想識會發夢既人

都幾多人like喎

因為正囉

你謙虛姐
樓上大把巴打要識你

知道自己條仔係狗奴，應該心理陰影好大

咩情節呢

咁你同邊個玩

一般friend嘅話，要識到交心我覺得出嚟做嘢之後已經難

hehe friend就更加唔使講

你的初戀
擺到上tumblr，佢都好淫下

但有咩陰影
以前玩落既野 唔會太介意吧

利申唔係搵fun/ hookup唔好比啲j圖誤會左

有心傾/識先好加我tg: dreamer00hk

高質的都不是我的

自己同自己玩囉

明白點解中東戰男人幾到啲女人得隻眼都J得落

自己都會J，但係真係事主棟係你面前。心理陰影好難話無

識有個朋友係玩開既
佢條仔知道 仲會比佢繼續比人玩

狗狗乖，下次請你飲聖水

咁佢兩個接受到性愛分開咁無野既

我都係

明明性同愛就係分開

大把玩具可以自己黎
自己玩唔係偷食啦

點發現？

為自己而活
不是過別人的生活

識個fd同個sp好似拍拖咁

不過佢無拍拖靜係同個sp好熟咁

我完全係

睇下台灣hehe攝影師，
做人應該為自己而活。

命係你嘅，乜都怕就過左一世你唔後悔？

其實開到post已經係成功既第一步，加油
(定係已經暗交左幾位?)

其實唔需要諗咁多嘢

無得PM都好難暗交啵

冇計過但我諗10%左右😂

巴打留下TG我地做個friend囉;)

我又覺得有啲人相處嘅時候會起左個牆對人，但只要你肯交個心嘅人地都會肯慢慢信任你

係嘅
但係每次都跌到死吓死吓

我唔會再好似以前咁對所有人都冇保留
對每個人都交個心出嚟 但換嚟嘅都係屎

其實正正就係個個人都咁諗，所以大個左先難識朋友

傾咗一陣就消失咗定係點

我母胎單身21年
無架喇，
無人要

傾咗一陣消失呢啲好少事
我指嘅係真係相處嗰隻交個心出嚟
但係其實人哋唔當你係啲咩

咁或者可能係以前我太好人？

喺好多位 都係人哋先 之後再自己
慢慢咁就冇晒自己

只可以話每個人睇唔同人嘅價值都唔同
你當人哋係真心朋友 但其實佢可以只係利用你
而身邊亦都唔少呢啲咁嘅人

佢留左TG既啦 係上面小小搵一搵啦

唔好咁諗

我幾鍾意大隻嘅或者係肉壯嘅仔仔但係
我點會搵到啲咁嘅人做男朋友呀

越面對得多現實，越要發覺做人係唔可以忘記自己，如果唔係你只會淪為人地一樣

點會無 一定有

好想被d二頭肌攬實
頭個埋落個胸度…

又唔會冇自己嘅
好多欣賞我嘅人就係話因為我真真正正做緊自己

反而有時嘅會係lost
但lost一陣就冇事

咁我明啦，你咁講我都試過有幾次咁嘅經歷，發現我將佢哋嘅priority放到好高，但原來我喺佢哋心目中無想像中咁高，不過又未去到咩都唔係嘅地步嘅

係會好沮喪，不過巴打都唔好太消極

但係以前就真係會愛一個人
會愛到冇晒自己

咁咪幾好

愛一個上一課啦

以前會呀 但係依家自己覺得
我要搞掂自己先 咁個mindset就冇以前咁消極

愛一個上多一課

呢個感覺應該肥仔波都做到
有舉鐵既肥仔都會岩你

肥仔
不了
我是肌肉控XD

岩啦 岩岩上面有肌肉巴留左TG 去加佢

TG...未用過…
我唔太敢咁識人…

可能要交個心出嚟五十次先會遇到一個同樣會交個心出嚟嘅人，但如果第三十次開始就已經唔再交個心出嚟，就永遠都識唔到嗰個同樣會交心嘅朋友

咁樣諗個人會好過啲

咁樣諗又好似灰得濟

識下當交流下 無野既

IG得唔得…
果位ching你好

唔洗太灰既 傾計既野傾傾下就會成為朋友
因為我地都食開快餐 所以成日都會心急

裝個TG 開個新AC咪得
機會要自己爭取

會咩:已經好樂觀㗎啦喎

講唔埋兩句就要相 無相就bye喺呢個圈好常見

你好，因為我是肌肉控，可以加你IG嗎？想認識一下…謝謝
抱歉打擾了…

咁既話果D人可以直接無視既啦
總有人無相都會傾計
例如我

要計第幾次又計唔到嘅
純粹我會信緣份 會嚟就會嚟

mk愛情哲學？

問Joey問夕爺

應該有唔少dee dee 未聽過呢隻歌

我都係信緣份

利申返先我係00
但呢啲唔會未聽過

又係嘅依家嘅淨係識聽kpop

咁我都信大家依家喺度傾緊嘅
都係緣份帶到嚟呢度
只係睇吓大家之後會點行姐

話唔定有人會喺呢個post識到人都唔定

大家都好後生

自爆笑左，你其實咁細左點解需要用到app或者係Tg group?

有無興趣傾下計 互相識下

00都有聽過
之前做過補習社，國內k pop外語都多人聽，廣東歌反而少

其實阿叔我都係出返去先。。。。

勁多mk妹當年失戀係fb，仲係fb係咁quote呢啲

其實00都19歲

呢度都應該好多9X既
不過9X都呀叔了

又係😭

Sure
不過，唔好意思，
我真係會諗起一個電視節目

千禧bb檔案

毒撚正

想識吓人 但係同上面啲原因一樣 識唔到
所以依家啲app係放咗喺度都唔會開

group就自從早幾年同舊嗰堆member fd斷晒聯絡之後
就冇再入

9X都要叫做呀叔

個app而家連login都懶

90 果D差1年就30啦

我覺得咁細個接觸太多呢啲唔係好事

咁我又唔覺得19歲會係細
我16歲就識緊人

#metoo

可能我保守lol

識人唔係咩問題
無比人呃就得

同性戀唔同直人咁好彩
個個都要靠fd介紹or上網先識到同路人架啦
你一黎就咁有stigma 幫唔到你架喎

可能我對圈內印象唔太好啦

傾下識下會改觀既

我不能接受

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

天生瘦底再做少少帶氧

咁我諗你都唔係咁差，好過我好多，起碼有人追，而且都敢同fd講自已。緣份未到姐。

頂你 叫番哥哥

呢個啱聽

正呀

加左未？

識朋友ok

我係咪要係度開ig名，我唔想用TG XD

自爆咁英勇，三思呀，由其呢個時勢

我又留我又留

也對…欸…tg我不懂用欸
用了也沒生活交集
也不會看到對方的日常
嘛，只好有緣交流了

take your time

唔好學似我咁進完一步就不再聯絡

咁人地無turn down你，你自己放棄又柒左啲

佢話可以繼續做friend，我忍唔到同佢做朋友又可以唔愛佢，結果自己抽身

咁算turn down左你啦

其實我唔敢講架，係佢地一直追問先認

正有鬼用對方唔愛就係唔愛，而且如果佢只係為左我副偈而愛我，咁證明就算拍左拖日後都好易會有人取代我

係真

正既人先會有既煩惱

起碼正既人⋯⋯識人會易d⋯⋯⋯

時機好重要
可能你宜家未遇上一個rightiming 或者你miss左個timing
好多時候香港圈子就係左揀右揀 手上有幾隻牌咁要互相比較要出邊隻 拖延曬其他其餘幾個option
搞到好多人miss曬d timing

玩app大部份fun嘅唔否認 但係都有好多真係搵拍拖
見到d any啊 fun啊 bi啊 就be water啦
得閒hi下d 無icon 話唔定有意想不到嘅收穫

最緊要要有一個心理建設 未必一時三刻好快搵到另一半 或者搵到個唔係好適合自己嘅人 最緊要有耐性同埋唔好太急

等左6年 唔介意等埋落去

共勉之

祝福你快d成功

但依家已經唔想主動去識人

又講得幾岩 個個騎牛搵馬

人揀我我揀人 突然全部都不揀我

hahahah 你深櫃jai啊嘛
自己努力踏出自己嘅comfrot zone
人就係從失敗中成長架嘛
無人一開始初戀就到永遠架嘛
就算有 都係0.01%嘅機會啦
世界咁鬼大 香港圈唔適合咪國際圈lor
唔好頹啦 大好青年大把世界俾你去追
珍惜現在 擁抱未來

或者有時候係你主動出擊 個個都好似集體夾埋唔理你
比曬contact 相 etc. n多個人
唔知點解個個都唔覆你咁
我曾經試過咁樣
初初果陣難受 但係後來發覺真係時間問題
你可以搵人 但係唔代表對方一定要接受
timing problem only

過時過節好撚痛苦

又唔好咁灰心，覺得個個都係騎牛搵馬

兄台 我明嘅
係時候轉下target啦
斷捨離一下

10個有8個都係⋯⋯⋯⋯

我宜家target係 無食過tg 我唔要

我已經睇開左唔想傾唔想覆就唯有thank you next

same接受唔到枕邊人唔勇武

唔好話勇唔勇⋯⋯連出黎做和理非都無⋯⋯真係⋯⋯⋯

深櫃jai踏出唔到第一步

呢個我同意

咁你有冇人係會傾長久架？

有係有試過 但佢傾耐左就會冇左熱情同新鮮感 當佢搵到新對象之後我就變左condom

你有冇約過佢出黎？

傾耐左就會變成sticker / emoji 好難突破到⋯⋯⋯

咁每個人都總有時間係無咁多回應既

其實真心，個問題係無乜話題，所以通常喺app傾一 add完 line就開始無野講。

要去到對果個人好有興趣先keep到

由生活講起會唔會好啲

我覺得佢係鍾意你既話點都唔會比大家end topic

3次啦

咁好難大家未認識就會鍾意架bo

同一個人3次？咁人地揾左第二個對象都冇計架

agger 如果真係鍾意嘅話其實點都會有嘢講 連鍾意緊嘅時候都無嘢好講嘅話 熱情冷卻咗之後點算

我覺得呢啲係現實生活先做到，好難話上網識人咁快就有感覺

當對方無野講 唔會再主動搵你時 真係88

內向加深櫃Here，但又想現實生活識，真係好矛盾

而家加下人識下囉 反正而家話無咩方法識

有同過兩個大學生傾計（因為我都讀緊U），跟住佢地傾傾下話有無試過 lecture hall 搞野，有個仲話 吹過佢個lecturer。然後我就唔知點覆好，我就諗根本呢個圈子就係以性為基礎。有時都幾羨慕我啲 les friends，幾有精神交流。

我覺得早識人冇好冇壞 睇你點定義呢回事
但係要帶眼識人 一定要

係
嚟嚟去去都係同一堆人

咁無論網上定係現實都要帶眼識人啦

冇解啦始終兩個都係男仔，交談都唔會感性得去邊

咁世界有好多好人既 要見識下先知既

你咪試吓喺度識囉
好多嘢話唔埋嘅
係睇你肯唔肯踏出嗰一步姐

我明但就未敢諗拍拖既嘢住，未ready好

喺度可以識到人咩

我都想做pen fd吖

上面肌肉哥都多人add啦我諗
機會邊度都有 睇你捉唔捉住佢咁解

我都想

雖然對唔住佢但我其實覺得無喇喇show自己身體我會覺得佢隨便@@

其實都知自已問題，放唔開。。有時都好想鼓起勇氣，但諗到去咗就收唔返

pen fd 都ok ge

一樣，過唔到自己個關

每個人都唔同諗法
我第一吓見到都心諗做咩事
咁但係佢至少講嘢都有文有路先

我係好人收過唔少卡

咁唔放圖無人加 我就係例子

我明嘅，但自己唔喺幾接受到囉，打左個特

睇化少少
係你嘅就係你 唔係嘅就唔係
唔好比自己後悔

其實好想講嘅係
有時要行出comfort zone

即係 你試咗唔得 都至少叫試過 係收唔返呀
但係當一個人 滿足唔到自己嘅慾望係唔會收手嘅時候
咁你咪當唔好比自己後悔 去做一次先
你做咗唔得還好好
但唔做會仲後悔

真識朋友

都話 呢個圈就係咁
見到肉就係狗衝
我會覺得有巴打add佢唔係淨係為做朋友

你有冇tg啊傾下計囉話哂都傾左咁耐

我覺得放身體相好似想表達問人fun唔fun咁(個人見解｡)

笑左變左交友台

係呢啲真係唔好嘥時間 可能佢都係想你知難而退

咁你用左交友app咁耐有咩睇法，點解仲要用

sorry
但咁樣交友都係一件好事呀 當識下朋友 大家交流

我其實好小用 但D人黎黎去去都係果D人
都見到悶同認得
係要去D唔同既地方識下新朋友

nvm XDD

都唔係㗎我覺得，其實傾吓計已經知對方同自己夾唔夾，初步覺得夾而且又合眼緣嘅就算喺網上識都可以好快有感覺

揾下啲冇相嘅傾lo，我諗通常呢啲都係深櫃，應該正常啲

可能我漫熱啲HaHa

我會主動識一個內向既人，唔知你點睇

我都想交個fd

ME無相

咁人地問你face photo你比唔比先？

個個內向人都試過啦

傾左陣tg，睇黎係呢個post既大家都好自卑我突然有左歸屬感

睇黎個post個標題寫得太自卑太sad haha

唔會比成日都話唔想比

人愈黎愈大，就覺得面臨出櫃嗰日越黎越近

係咪好多即刻唔傾lol

係呀我由佢地 唔理佢地既

我問過啲內向Fd佢地都試過

真但你仲係學生就已經咁快咁諗 屋企人有冇催你拍拖

都唔知點主動識人，個身份搞到好似隔咗層紗，你又唔可以一開始有目的咁，又諗佢係咪都係hehe，反而同女性可以講多d

我一俾face pic 就俾人block多

講真人越大，一d風聲都冇關於女仔or拍拖，家人實知

正常呀，同女仔就係可以暢所欲言，因為知道唔會發展，所以講咩都冇所謂咁

所以我每次都唔會比

開始瘋狂關心懷疑你有冇拍拖

唔想諗我不孝

係，其實心裡面知道但無講出嚟

但就會俾人以為你溝佢，好尷尬

身邊d fd 屋企人 無個知我係

一比完就block真係勁無禮貌

慣左⋯⋯

搵過信任得嘅人講出嚟舒服好多

唔好咁諗啦 雖然我都想像唔到點同屋企人開口

me too，我仲會扮直

有需要突登講咩 其實唔洗既啵

扮直+1

通常成班男仔fd出黎我都冇野講，佢地直到無論，搞到好尷尬

其實識耐左朋友會feel到，佢問我咪唔否認lo

所以唔洗自己講 點解要出櫃 大家本來都係一樣

但個問題就係你唔講ok，自已亦都唔想講，但就會永遠收埋，咁又返返去點識人既問題，加上我地唔用app

慢慢滲透下lo，問下佢對gay點睇

可能真係緣份，我地想現實識人，係最難既方法

我覺得問得出既，人地已經估到。。

所以只可以網上慢慢識人

開定先

[HeHe] 唔想再為HeHe呢個身份而喊

不過上網冇左暗戀哩個階段

覺得變左質

暗戀喱層我真係冇諗過，終於明我同你一樣覺得點解唔真實

可以係傾傾下咁鐘意嫁
都係暗戀
又可以真係做朋友咁 咪都係暗戀

你用得交友app大家都係想拍拖，冇左個種慢慢探索,心動嘅感覺

網上識人好驚，硬係覺得有d假咁，好似我依家覆post咁，都係諗過，此終唔可以了解全部，例如d小動作啊，表情咁

有人想識朋友 唔一定係拍拖既
之後再慢慢探索

係架其實大家都唔知大家邊個黎加

我有個fd les既，佢係app識到人，之後仲千里尋人，依家仲好穩定，我覺得好不可思議

咁其實好多gay couple 都係app識ge我覺得

同埋自已又冇乜話題，唔知點入手，傾兩句我就已經冇興趣

見下咪會真實

但係就係一開始唔真實，感覺之後既都唔會自然。。我真係有病

我唔想一啲網上識嘅朋友變成現實嘅朋友，因為一變成現實我就唔會好人以網上咁樣傾到呢啲計

唔係啊我都係咁諗呀

成日發夢，好想有個frd有日同我出櫃，咁我先有勇氣步出小小

但係人既流動性好大既
網上同現實個界線越黎越模糊
唔洗諗太多既啵

都唔係㗎

hehe真係要愛得好勇敢
巴打你仲要係深櫃，一定好壓抑

睇大家自己點諗㗎姐真唔真實
純粹係有人prefer現實識

真唔真實呢樣嘢 我會想講係一種感覺
所以只可以講 唔好assume所有嘢都係絕對嘅唔真實
因為唔試過 未感受過 你又唔會知係點

係啊，會因為呢件事唔開心

我覺得唔喺真實相處，感覺就好漂渺

係咪從未打算過同身邊信得過的人透露？

咁我又覺得 係睇吓你肯唔肯將你網上識嘅呢個人
搬出嚟喺現實同佢相處吓姐

認同嘅網上識人唔真實 呢度每個人講嘅嘢都係諗過度過
但係相處落 係咪真係唔真實 要經歷過就會知

有同少部分朋友come out

我會清楚你嘅想法，但就唔會知你的性格行為係點

好老實咁講，有心主動去識人的，就緊係想人認同自己，鐘意同自己相處，所以講d野一定係好美好，令你有好多想像空間，好想同佢傾落去。
而呢個期望與落差的問題，就算現實識新朋友又好，識伴侶又好，都會出現，大家一開始一定好肯遷就包容，好討好
真係相處耐左，一齊經歷多d先見真章

發現好多hehe朋友都係，玩多左app，識多左同圈人，就唔再相信關係同承諾

所以我會覺得 唔可以咁快下定論嘅係
網上識嘅人或者網上識人成件事嘅本質係唔真實
因為你未真真正正叫做同佢相處過

其實呢個情況搬出嚟irl都好 都會係咁
巴打所講嘅期望與落差都係會出現

正解

所以我冇用app

期望與現實有落差=唔真實，呢樣真係必然發生，問題係點樣自處

咁你應該更加難識到合適的對象？

啱呀 所以我覺得網上識人完全冇問題 但直至見面熟左為止都唔應該交個心出嚟 就算係現實世界識嘅人都有好多係雙面人啦

係， prefer現實識，所以都冇拍過拖

有無遇過心儀的人？

認同

訓醒變左交友po

淨係公司坐係到已經五個

以前有依家冇

咁就算人地係gay都唔代表我會鍾意佢架

五個hehe同事？

但係都叫現實識到

咁多hehe同事

其實現實生活都幾多HeHe下

比我想像中多

係，只過大把深櫃

而家愈黎愈多public啦

我覺得public左好難識男仔Fd，始終都會避忌

有無打開咩game
打機都可以識朋友既啵

有玩啊，但好小話上網認識

但其實瞞唔到咁耐

其實唔係用瞞黎講吧
唔需要同屋企人交代所有野
你唔會交代比佢地知你條J幾長 你扑過幾多次野
你拍過幾多次拖

你當屋企人係咩 仲細呀 家長主義? 就算係細個都唔會比屋企人度條J幾長啦

真心支持hehe
愛無國界
又唔影響到人嘅其實 加油

但總會關心你有冇拍拖嗰啲嘛

thx!

本身就無乜fd

咁八掛既咩
所以一早講明我只愛自己一個就最好

我都好內向，所以我會走去識d內向嘅人

屋企人wo，係關心啫

好難識到交心朋友⋯⋯由其是自己表達能力好差

內向識人都係一個問題

一句八掛咪可以END TOPIC
可以關心其他嫁

識啲小講野ge聊人傾計

咁屋企人總會好奇嘛

真架，其實傾耐左就會好多嘢講

咁又真既

你加油啦，放膽小小識人

毒撚表示放棄er

最後祝福你加油啦

1000